我學校有個老師好藍

可唔可以成班同學一起屈佢係黃
話佢成日上堂講警察破壞社會安寧
話佢成日講黑警要死全家

利申：全班都唔中意佢

偷錄佢D衰嘢，情色、粗口或侮辱學生等等惡行放上網仲快

但佢唔會無左份工

同班藍屍家長講個老師係黃 借力打力
然後班藍屍會投訴做嘢